# Copyright (C) 2008 Sun Microsystems, Inc
# This file is distributed under the same license as the tsoljdsselmgr package.
#
# Desktop Discuss <desktop-discuss@opensolaris.org>
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: tsoljdsselmgr\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2007-04-20 18:06+0100\n"
"PO-Revision-Date: 2006-05-09 12:59+0100\n"
"Last-Translator: desktop-discuss@opensolaris.org\n"
"Language-Team: desktop-discuss@opensolaris.org\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: src/selmgr.c:1048 src/selmgr.c:1088
msgid "this file"
msgstr "이 파일"

#: src/selmgr.c:1097 src/selmgr.c:1111
msgid "Trusted Path"
msgstr "신뢰할 수 있는 경로"

#: src/selmgr.c:1489
#, c-format
msgid "There was an error adding to the notification of gconf. (%s)\n"
msgstr "gconf의 알림에 추가하는 중 오류가 발생했습니다. (%s) \n"

#: src/selmgr.c:1037
msgid "File Downgrade Required"
msgstr "파일 다운그레이드 필요"

#: src/selmgr.c:1038 src/selmgr.c:1078
msgid ""
"You are transferring a file between windows with different labels.  This "
"requires the file to be"
msgstr ""
"레이블이 서로 다른 창 간에 파일을 전송하려고 합니다. 이렇게 하려면 파일이 다"
"음과 같아야 합니다."

#: src/selmgr.c:1077
msgid "File Upgrade Required"
msgstr "파일 업그레이드 필요"

#: src/selmgr.c:1020
msgid "Information Downgrade Required"
msgstr "정보 다운그레이드 필요"

#: src/selmgr.c:1021 src/selmgr.c:1061
msgid ""
"You are transferring a selection between windows with different labels.  "
"This requires the information in the selection to be"
msgstr ""
"레이블이 서로 다른 창 간에 선택 사항을 전환하려고 합니다.  이렇게 하려면 선"
"택 사항의 정보가 다음과 같아야 합니다."

#: src/selmgr.c:1025 src/selmgr.c:1042
msgid "downgraded"
msgstr "다운그레이드됨"

#: src/selmgr.c:1029 src/selmgr.c:1046 src/selmgr.c:1069 src/selmgr.c:1086
msgid "Transfer not authorised."
msgstr "전송할 권한이 없습니다."

#: src/selmgr.c:1030 src/selmgr.c:1047 src/selmgr.c:1070 src/selmgr.c:1087
msgid "You are not authorised to"
msgstr "다음을 수행할 권한이 없습니다."

#: src/selmgr.c:1031 src/selmgr.c:1048
msgid "downgrade"
msgstr "다운그레이드"

#: src/selmgr.c:1031 src/selmgr.c:1071
msgid "this information"
msgstr "이 정보"

#: src/selmgr.c:1060
msgid "Information Upgrade Required"
msgstr "정보 업그레이드 필요"

#: src/selmgr.c:1065 src/selmgr.c:1082
msgid "upgraded"
msgstr "업그레이드됨"

#: src/selmgr.c:1071 src/selmgr.c:1088
msgid "upgrade"
msgstr "업그레이드"

#: src/selmgr.c:1123 src/selmgr.c:1127
msgid "Type"
msgstr "유형"

#: src/selmgr.c:1129
msgid "bytes"
msgstr "바이트"

#: src/selmgr.c:1133 src/selmgr.c:1135 src/selmgr.c:1140 src/selmgr.c:1142
msgid "Owner"
msgstr "소유자"

msgid "Selection Manager"
msgstr "선택 관리자"

msgid "Orignal Information"
msgstr "원래 정보"

msgid "New Information"
msgstr "새 정보"

msgid "Selection"
msgstr "선택"

msgid "_View as:"
msgstr "보기 형식(_V):"

msgid "Text"
msgstr "텍스트"

msgid "Hex"
msgstr "16진수"

msgid "None"
msgstr "없음"

msgid "Time remaining to complete:"
msgstr "완료까지 남은 시간:"
